---
title: Outside of plane
tags: tasks, 1sem
---

# Вне плоскости

Говорят, что существуют n-мерные пространства. Даже наше тривиальное трехмерие является четырехмерным на самом деле (не забывам про время).

Но мы все еще работаем в трехмерном пространстве. На вход програмы подаются пары троек чисел -- начало и конец вектора, который задает прямую. Требуется определить образуют ли все прямые одну плоскости. Или же кто-то выходит за грань плоскости?

## Входные данные

На вход подается $N$ -- количество прямых. После следует $6N$ целых чисел -- пары троек, которые образуют вектор прямой
$$ (AB) = (a_0, a_1, a_2) (b_1, b_2, b_3) $$

## Выходные данные

- YES -- все прямые образуют одну плоскость
- NO -- кто-то вне плоскости

## Примеры

|Ввод|Вывод|
|--|--|
|2<br>0 0 1 0 0 0<br>0 0 0 0 1 0| YES |
|3<br>0 0 1 0 0 0<br>0 0 0 0 1 0<br>0 0 0 1 0 0| NO |
|5<br>0 0 0 1 0 0<br>5 0 0 -2 0 0<br>0 2 0 0 4 0<br>1 2 0 4 5 0<br>-9 0 0 9 7 0<br>| YES |